[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3582）

我搶

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

今日垃圾波馬拉松

北韓落飛

買完北韓 派等黎都10點

唔睇好 最近3次對場都開大 最少4-5球

但今次外圍大細只開2/2.5球 最熱波膽係1:0 1:1

呢場開細機會大

重注入球大

新加坡個場睇埋尾盤19:30左右 岩就重注

澳彩金仔主勝落到1.6，仲癲過狗會，似乎收到風有內幕

16:30 重心 北韓 對 黎巴嫩

唔買

你慢慢

新加坡都有角球買

泥巴亂0/+0.5

得閒就分析下 傾下計

金仔fg

其實個社會咁撚唔公平 都唔怪得我賭波
利申：已經癡撚左線

16:30 黎巴嫩首球@2.28 平注

岩蛇有冇tg

試下客首球 值博 非燈

收到風，金仔已經set好哂導彈果啲，對家入一粒就射一粒

澳門 0.60 平手/半球 1.00

Allin

澳門收到風 依場輸左成隊北韓波要去槍斃?落到

中900倍以上派1

金仔會唔會完場都未知賽果

我

LM 祝中和其他

黎巴嫩升水升到2.32

Me

想買黎既嫩但回得咁勁

買咩好

Gchi

OK

成班跟機

反正話冇即場消息 訓番陣等結果先

lm

老老實實 想信大岩蛇了

日本讓南美隊半球

Lm

友誼賽日本不嬲唔打真軍

日本list好似得一個踢J1

架妹波陣困胶龍

真？...

我都係玩下 非重心

入北韓踢波 真·地獄主場 未開波都腳軟喇

咁咪好
幫你戒晒呢段時間啲閪波

世界杯外圍好撚耐

1.78入左黎巴 可以點退飛

Skip算

不過allin 日本

LM

2發啦

今日睇好新加坡

黎巴嫩

驚西咩

點解

想買泥爸FG...又講到金仔主場。。
都係買個大波算

成日睇個名以為系嫩巴黎 巴黎踢波

再入

咪係 回啲就話輸

前日贏完10幾萬 咁忍得手

有無同路買金仔信佢怕死唔會輸

好似兩班波

次次都話怕啪
結果咪又係輸

有冇陣

我1.75
求退飛教學

Me1.72

越回越愛

真 但廢輸講

一齊去IFC排隊

食粥食飯睇今舖

不了，gel硬

黎巴嫩係咪即係有麥巴比個隊？

黎巴嫩有個女優好撚正

直接打去話禁錯制買錯飛叫佢退錢未得, 不過賠率郁左咁多就... 祝你好運

算啦 避泥巴

印度佬進步咗好多，博佢主場唔輸

買左黎巴嫩 睇下今晚食加滕屋定做加滕鷹

寧願做加滕鷹 有女屌

尼個好笑

普巴都係度好似

無知一問亞洲同南美波19樣都係唔識入波？

無記錯係

2.32 fg照上船

有碧咸座陣 聽說今日復出

其實泥爸真係贏9硬，唔知你地驚乜7😂😂😂
3.1客w執豆咁執😜

屌今日黎場馬拉松先 2k本玩到聽朝10點
有冇人跟機？

唔係wo c朗外援

韓仔有兒子會贏唔到?

yes

200跟機

有老孫點會贏唔到

星爺你玩到今晚10點都好犀利架啦喎

allin左

半大

巴黎坐和望嬴 想問下買主既咩心態?

北韓盤送錢

Lm here

準備9up 大會

屌..

買左客就等收錢

正手，主

等睇懶獨特

黎巴嫩超級強陣

黎巴大船?

Home -1

咪撚跳呀師兄 老孫喺南韓

曾志偉大船

又燈 屌

咁就更加要買北韓

客fg好難，除非上半主唔入

連登大船出發

咁樣落法造熱主 呢場避左

7點睇結果

秒糕比你睇

燈你個頭
我都買左
你幾時見過有人咁on9燈自己？

星之力 想知星蛇點睇北韓呢鋪

收到風
金仔都黎左睇
話贏唔到成班要勞改

馬拉松 lm

信北韓

金仔秒goal

吾好見。有個韓字就打飛機

下次早D出彪哥

黎巴嫩驚閪核彈咩

同大佬彪同路等收錢

365都冇場波 點搞

北韓goallllll

第一日賭錢？

未

0:1

12m

同路啦

報假黨全面進場

@大佬彪
想知北韓今場有冇飢渴感？

易撚到

開始啦
全部都係9up

我打陣機先
報假都廢事

咩話 40比0?

玩下算

麥包皮goal

半場睇唔睇到賽果?

365無GE

1:0

另外強烈推介美股買Visa
Economic moat 穩過哈馬比
持續賺大錢，業績勝預期，roe強勁，cash flow儲備夠
諗唔到點輸

收到風兒子入3球

On9 咁都miss

老孫秒goal

北韓 2-0

Diu jumped

金仔真，勁

包皮快到

半大CASHED

核彈開出

1-1
半大goallll

北韓 12m
係現場

屌 var

黎巴嫩就入波

好易玩

開買係最明智

北韓1:0

碧咸倒掛！！
1:0 ！！！！！

邊個先真

收到風 下半場先會有一粒

痴能線，屁馬世界波0:2goal

唔買一

現場見到金仔搬左粒核彈出黎 點輸

真 1:0
北韓12m

北韓 20碼

金仔落埋場踢
屌 估唔到
原來咁好波

完左場？

閉門賽，撚知咩

diu

我依家係韓國行緊街 有個姨姨話呢場3-1

Goal

冇一個係真

衝峰21？

NK red card

香港人呢排好撚大壓力

北韓核爆 斬左

真係1:0

盲買左客 見到個韓字就唔想買

屌 金仔拎住個喼去現場睇 黎巴個教練見到必左少少屎黎 條褲啡曬

2-0 炸左
1-0 緊

北韓盤呈現大陰燭 加上未贏過對手既飢餓感 對面仲要高水受平半 你估馬會派錢咩 呢場北韓盤等收錢啦

0：2

中柱

其實你都幾撚好笑自己睇吓咪最清楚

客隊真goal

但金仔舉槍⋯炸左

斬左

邊度寫先

北韓12m射左去南韓要打杖了

真回覆，買呢啲波，無論係365 球探 各apps都唔會有資料！
直接兩三個鐘睇賽果就得，至於買咗半場嘅手足就要睇馬會有冇資料拎到，多數冇

柒啦
主黃牌左

北韓斬咗？

黎巴秒追和
垃圾北韓後衛派膠
金仔塊面黑撚到

1：0

北韓主場一向都係完場後幾個鍾先知賽果架啦

var

紅左

一地都係啦已經

半大24

哇 直紅

睇撚到咩 閉門賽

金仔入波 goal

金仔打黎同我講喳

黎巴嫩手足們

收到風22個圍爐食緊泡菜

買親都拎紅 屌你老母 cls

Var

美欺落埋場

1:0完場

Goallllllllllllll

1c

黎巴比核彈炸死左一件

屌 仆街黑哨 金仔落埋場踢都唔吹

1111111111111111

點建北韓有個黑人

現場打交，北韓軍介入，球賽腰斬

屌，中完門眉 中柱再彈去龍門個屎忽入左。。
2:0

屌 北韓地震

曬黑左姐

比班假分狗 撚狗咁撚

Goallllll 0:1

吹到好撚大

屌 中柱

台灣夠有黑人啦

半大cashed

開返盤比我買黎巴嫩啦屌

條肥9阻能住曬

佢老母日頭仆野，生出黎會黑

呢場退錢 等12個鐘定24個鐘？

仲唔開波

嘩屌你老母咁都入

買北韓呢場波真係開心 睇波po瘋狂9up都抵!

不過預計收錢嘅話，分分鐘今晚十點都未得

啱啱掘完煤

2c

屌

孫興文嚟

222222222

真0:1

live score頭先9分鐘回帶到6分鐘

真

同個北泡fd facetime緊，有冇人想知live

場波好恐怖

老孫勁撚到

mo

係現場睇緊場波 6:0now

其實宜家連佢係咪準時開波都唔知

美欺頭槌直入cls

想知邊個網有得買即場
想補北韓第2球

3:0

孫興敏入未

其實係咪冇球員踢緊直接俾賽果算

圖

0：0完場

仲未開波

4c

真。1-0

1-1

北韓cashed

黃義助又入靚波

Cls 咁快3:0

北韓easy

開左波啦 而家7分鐘

阿古路靚到

巴黎12m

有啲博彩網有

屌 懶得gel
錢已袋

麥巴比正選？

好撚煩成班報假

屌...................2-2

不嬲北韓

真野唔好講出黎

哇屌咁快半大

化妝龍神救

球迷暴動
腰斬！

Block到手軟

河床12m

屌你我仲未出

佢唔撚識波沖出黎7

cls北韓果個咁似易帝

請

16m

哇 猛虎射球

鄭大世goaallllll

goal 0:1 大岩蛇cashed

好撚熱鬧

有無支持丐幫

Cls金仔炸死自己友

有無人有陣容

好撚黑暗 場波

尼個會唔會太假

好撚亂
明明球探無入球都糕

金仔都落場踢埋一份

變左9 up 大賽

仆街 現場好恐怖

Goalllll 1:0

鳩up都吹到一個post

刷你老母第一年賭波？
北韓波 有比分睇？on79

黎巴嫩個龍咁肥都救到

即時比分
北韓 0 - 1 黎巴嫩

Goalllllllll

屌 北韓中柱

球探完場先有比數 睇緊live

個身就擋到半個龍

今場撚留言好過撚波

輕鬆gel 以前大陸會有乞衣集團 捉d人整到斷手斷腳搵錢 而家上晒市

差d 2 0

屌0:0 goallll

黎巴 12碼

半大差小小

我係現場呀

想佢半場完都有分睇唔洗等咁耐

金仔㩒掣腰斬左

金仔射左粒飛彈入網 goallllllll

屌你老母，塊地炸到爛9曬啲球員跑跑下就仆街

屌你老母金仔落場裸跑

巴黎個10號仔勁到

習總入替金仔

我吹緊波 岩岩比左12碼主

Var
勁黑暗

好撚刺激啊屌你老母

一場波 又1:0 又0:1
炸上炸

睇留言刺激過場波呀

6:1

goal

金仔攞住支火箭炮睇波

easy

客0-2 已fc

場波有排fact check

Ok

想幾點開波

巴黎半場客其他1000倍開出

成個林源三咁 痴線 客針了

1-0真

北韓2-0. Fact checked

1:0 靚到

手持住北韓 FG 比班假分狗 撚狗咁撚

可以點報署

真 腰斬馬會個班應該12點都未收得翻錢

波post 低質唔係第一日嘅事

現場球迷暴動

咁都12碼

難分真與假，人面多險詐

1:0?

其實係賭緊巴黎有冇比夠錢金仔

拜仁都撚埋一份

真係

腰斬啦

2:0

0 - 0
(0-0)
LIVE 14'

有無人有北韓twitter？

主隊有5個識化身 勁撚到

有人喺現場拎光復香港時代革命嘅旗

3 - 0
(0-0)
LIVE 17‘

仆街，北韓有條友帶左支槍入去踢，走火射死左金仔

岩岩20:0

你班友仔一咪9up ，我睇apps好過

rip

試過半場1:0, 全場改0:0
就係北韓仔

嘩 世界波 1-0

apps冇撚用

佢都唔updated

痴撚線，次次有金仔波都係咁

半大有冇希望

10

有用北韓app咪有用

我屌 咁都唔rc 拉哂手啦

我驚你睇到完場都係00 我係現場話你聽10又唔信

我屌 基山廣落左場 用流星劍v2 1-0

施主一定係第一次賭北韓主場

係咪閉門踢唔會有數據睇

1:0 fact checked

北1-0

咁你咪睇

1-0

你㩒入去睇，乜都無資料
齋計時咋

1-0
북한이 좌파로 진입
네 늙은 엄마 웨스트
조금 일어나요

易到

屌你老母 堅唔撚緊啊 1-0？

我手都震埋

老實講，係咪一定要完場睇

黎巴嫩換左圓堂出黎守龍

終於入

Real 1-0

又fake

幾年前又係咁 北泡對烏茲別克
買左細 睇live score睇到到70分鐘都係0-0
完場無啦啦變左0-4 原來上半場已經0-2緊

今次我又on99買左細

邊度睇1:0

同啲韓假盃咁有結界

-1cc

1-0
主fg cashed

好撚煩呀屌

2-0

買撚左好多黎巴嫩？

北韓大船

0-1 goal

1:0 話撚左金仔主場點會輸

real 1:0

唔係上年咩

1:0!!!!!!!!!!

Real 1:0

goal goal goal

1:0 想gel

黎巴1:0

d 10係咪u19果場

but岩岩點解唔rc佢 拉哂手

是撚但：是撚但

大佬彪整幾隻泡菜字好有型

北泡易到好彩買唔切黎巴嫩

點架

屌南韓中柱

入波重要d

下 我睇0-1 wor 你地係咪認錯波衫???

얀 웬 (Yalll이제 한국은이를 한국 문자 (한글)라고 부르며 [2], 조선 민주주의 인민 공화국은이를 한국 이름 (조선 글)이라고 부르며, 역사적 이름 인“한국”(조선 글 / 글글)과 구별합니다. . 일반적으로 "한국어 알파벳", "사운드 텍스트", "사람들의 기념비"로 알려져 있으며 한국어에서 사용되는 음성 텍스트입니다.

son 補射入左

屌 黎巴嫩易到 0：1 北泡og

北韓嗰十一個球員著住軍裝場波 型到

屌睇報假睇到都唔知1:0係堅定流

明明10:0緊

Up咩

差d 2;0..

2:0咼佢話

北韓啊 做假做好d

你係維基鳩copy d野過黎？

咪係
成班傻閪波衫都未識分就亂報

我講多一次
所以網都唔作準 金仔就係咁
等幾個鐘睇賽果就得

差少少

係差d 依家0比0

屌波都唔洗 北韓goallllll

笑撚死😂🤣
咁大抽野

麥巴比去咗邊

屌 我仲特登去查

寵寵1比0 是mi打

我屌 咁都俾12m 北韓gel得

澳門落大飛 收到風 2:0

已經分唔到

邊有得查

屌真係以為1:0

幾多分鐘？

睇你地9up仲開心睇真係踢

有勞大家講精彩d 唔該

2:0啦.

傻人發現案

90+1

分唔到就加入

南韓1:0goallll

仆街25分鐘仲係00

2:0 real

利申：現場

보통의 경우라면,남편이 직장으로 나가고 아내는 집에 서살림을 하겠지만,

全部罰掉重練

孫興敏飛機

韓国見ことなシュートで1-0先制！
今は飲水タイムです

1-1半大goal

北韓佬成班唔識踢波拎左3張rc la

google translate段野

其實買完都覺得on9乜都唔知

有球迷嗌光復香港

角大9.5達陣

ㅋㅋㅋ진짜1-0

1-0 下盤手足

金仔岩岩出左核彈

乜數據都冇

想知真好簡單 有圖有真相

+1

河床12m!!

好多新賭仔

咪報假啦 真係狼來了 1:0了

難分真與假

C朗 goallllll

半和收錢

金仔goalllllllllllllllllllllllllllllllll

1-1半大cashed

腰斬

刷c未

C朗 射中左金仔

今日又有鹿角

on9 外圍2:0 仲讓緊平半

成班去左下午茶都冇踢場波

150:0

1:0 喎

幫手叫c

半大未

0:0 REAL

9c了

全和gel

核彈1-0

3c未

通常呢啲波最後有個分數就算
唔知有冇踢過

真係1:0呀 屌你老母

洗乜報假講真 完場就知幾比幾 訓一覺仲爽屌波都on99

學撚埋十三啲野

明星足球隊都有得買

正

goalllll

五大訴求缺一不可

全部傻仔

有冇直播？

幾多年前？

仲有30幾分鐘？

呢個就有啲誠意喇

屌，導彈炸球場，斬左

On9

玩得多就厭啦

厭你又入黎

屌你亞洲盃黎嘅

利申 北韓酒店睇緊live

半和好刺激，睇到d報假

主場作客唔識睇？

金仔個核彈射左去中國

Real 1-0 jump

咁其實呢d閉門波真係比莊家睇住黎食架咋喎

傻撚
北韓係NKO呀

第一日賭北韓？。不嬲完左先彈比分

你可以唔賭

出現了

紅衫係咪利物浦？

好刺激

北韓快手

話撚左2:0 唔撚信 出面仲讓緊平半

咩波都比莊家睇住黎食架啦

就好似去call g等條女黎咁

我了 求派

仲要未知彈完分未架

有無真報分

Gchi波蛇屌7條傻撚

真10？

主入五粒都炸哂，金仔居然收貨

同我鬥一番未 想食十三么

成班on9

0:0 金仔監緊場 fact checked

立場哥哥去緊北韓直播

無派呀

DLLM 大波針 0:0

。。。

Yes，前幾年買過，完左場先彈出嚟，上半場已經4-0

得派錢先記得你

馬會都可能唔知咩比數

我上次買佢好似係半一主場 22和左

我睇好3:0

你估狗會好似阿欣咁好死開場蒙古比你買咩

半大去緊排隊收錢了

2.5b依家有幾多球都唔知 唔識叫

連係咪踢緊都唔知
Sad

半客等收錢。馬會收

受半一

live緊

黎巴嫩班人番唔返到去都無人知

3:1

又吹

狗屋見

北韓對烏雞別克。我記得一清二楚

好似過溝通有問題 射左粒核彈入龍 1:0

唉

識買梗係買個0:0波旦
準時5點半去馬會
show個球探app比分就收錢

都未開波，嚇我唔到既

Sick ball

依家幾比幾

半場完有無比分睇

0:0

分分鐘已經CASHED

半和派未

1:1

半大全大有錢收？

禁同app都一樣

堅唔堅

似樣呢個

角球頂入

重播黎

不過都係唔好信因爲完場比分會變

半和先

北泡班傻仔半場未夠就輸緊0-3，一陣分分鐘全隊犬決

有巴打球探半場完見00以為收半和，之後過左10分鐘變 4 0

8-8

有日文

呢個真wow

有冇link

成班報假

真定假

1-0！半主全面進場！

待定？？

亞洲盃小組賽?

待定

0:1 下盤

好心北韓就咪撚報啦我阿媽都知完場先有比分

boommm.,...

連比分網都寫待定

客隊應該凶多吉少

2.5b gel

黎巴入完 金仔發皮4 斬左

炸

11隻狗喺場上犬決黎巴嫩啲球員！

2:0ht

屌 原來仲未開波 報假果喲

1月果場

次次買北韓主場都係咁既樣
真係另類刺激

金仔出防暴

真係斬左 斬埋右

算吧啦等完場

黎巴嫩主場咩

痴撚線post

出緊橙旗

咪呢場 我買完烏雞呆左。以後識買了

腳膠巴

等陣又會出現以為半場 0:0
之後一野改比分改到 2:1

⛩

待定任佢作

金仔換左畜龍落場打人

北1:0完場

記憶猶新我買左半大

呢場我都記得

黎巴嫩入波係咪想番唔到屋企

2.5 easy

其實真係仲係0:0緊

細波巴打可以gel足90分鐘先

上面qq真正播黎 睇左好耐 入波時間同亞洲杯完全唔同 同埋以往冇試過1:1除左亞洲杯

其實開左波未

半和馬會派左

宜家咁開心一陣nk 針就喊

半場完

啱啱開始咋嘛

乜得你咁on9
2019亞洲杯E組你都唔識睇

30:0?

撚有咁多人😂😂😂😂

待定喎 認真咩事?

1：0！

蒙古

唔去係咪想死

屌你，小學生黎

出小學生踢有咩問題

姐係未撚開波

其實都無踢，完場打個比數出嚟又收錢

1730開波

核彈入未

蒙古goal

笑4

北韓現在時間18:20

認真買左半和係咪cashed?

唔係

蒙古易到

冇人知咩比數

好撚正 盲賭

Japan點部署？

取消左?

Japan 100%?

北韓果場斬撚埋

真比分 2:1 ht

閃電加大雨 取消了

末期哥做職乞做到咁癲 原來真傻唔係假傻

判北韓贏ok?

咁低水

客其他1.52

痴線 筆錢一定hold到2046

又嚟盲賭
諗起之前韓國聯賽杯

想知主其他

超重心 緬甸 一球上盤

又要入錢
買哂巴黎嫩

北韓踢緊/取消？

有比分咩

腰斬點計

起碼賭唔到日本果場

5-0

斬埋你d錢

17:2 ht

未問過金仔點可以將比數出街

1-6都算客其他架麻 但-5咪開唔到

待定呀
等佢諗幾十分鐘作個合理比分出黎躚呃錢

黎巴嫩連入幾粒

點解睇唔到分

一定大波
大迫勇也好撚fit

金仔差啲入

金仔gel
利申 睇緊live

small c

北韓知自己比人大炒 要面
唔公開

斬左 徦波

45+7

Alfa Sports
@AlfaSportsApp
·
2分
Half Time - #DPRKorea 🇰🇵 0-0 #Lebanon 🇱🇧

幾比幾

假

屌 兩邊都冇入？

姐係10？

個網係咪假㗎

巴拉圭100%波

希望係fake new

Fake

緬甸入未jump

我話2:0就2:0

0:0 ht

肥牛唔呃人

0:0HT
tg直播金仔

半和

我琴日想買細，今日睇完陣客no time即買大

亞洲盃logo

黎巴嫩主場

0:1機會大

00我就屌佢老母

佢係冇呃人呀
亞洲盃真係呢個時間呢個分數
宜家唔知幾多姐

why

手足 請

都未開波

00 都得 最好01啦

2.5b jump

你地真係唔聽主播講野
人地都話播緊以前雙方對既賽事
因為呢場冇直播

真0:0

我半大jump了

Diu
3.5b jumped

真係00？
2.5b jump

場場大波 今場2.5 2倍

Who say

金仔驚0:99
封鎖直播

日本咩陣

真我都當輸左

叫乜春，雷電腰斬了

唔係中斷左咩

我見話改左6點先踢

中場休息

goalllll 0:1

日本角細？

搞笑？

中嘅話我派返俾你

賭北韓主場波最好
分又唔知幾多 彩又有排先派
唔洗賭中間啲on9波

我老死係北韓做軍人 佢話半場3-0 wor

精神 唔洗屌波

打風腰斬左

黎巴嫩入波扮黎巴嫩叫

係 訓番個靚教起身都未必有

北韓依家幾比幾

0:0半埸 直擊報導

大波24

3-0

有無手足買南韓

0:0完場大家開心

fifa官方都未有

睇個樣都係和啦 好撚伏近幾次國際賽都

0:1完ok?

日本強陣

現場睇緊 北韓17:0

18:0

無久保?

買北韓大波 大撚到斬埋

角球？

19:0

死獌狗

50:0? 下

下盤gel
睇死0:0 0:1完

我睇直播半場都未完，1:0

你睇少金仔？

收到風金仔落場踢

下半場未其實

日本美斯 堂安律

6點半先開波

睇在柴崎岳同大迫勇也份上
要日本-1

2.5b係咪要死撚哂

這個信唔信

睇國旗喇

蒙古個場

蒙古對緬甸嚟

睇下隊名啦...

亞預賽

手足建議你讀多幾年書

睇右上啦

唔係唔想信
睇下個國家名同支國旗先啦

siu04

冇眼睇

堂安律係日本洛賓日本美斯係久保健英

北泡主場踢，第一日賭波咩

fake news都唔該pro少少

支國亦咁撚樣都沖出黎7

北韓會唔會輸左波都公佈自己羸

而歐洲的星空仍舊很閃

尊重

下半場開了

香港-0.5/-1

一齊叫香港加油

北韓腰斬？

9up足一個post

香港依家1:5輸緊
有排追

好心馬會就咪撚出呢啲撚屌盤啦
派又唔知點派

花式屌波

想屌閪多d

拎住支槍逼你賭？

好似差唔多完場

真樓樓上一定係場場賭有波就買個d

香城好波！

陣間1:2cup7你 入左高水一球 想4

講緊我啊？

想知半場00係咪真

咪係
on9波都賭 其他人走晒去賭玩具網球電莖啦

上面yy 張圖係咪改出黎

日本點部署

假波囉，球員都要搵食嫁

又屈 我冇貼過圖

日本串韓國 冇得輸？

唔係改圖

想砌你生豬肉假分狗

巴龜冇陣？

日本巴拉圭點部署

半和有冇得收錢

點賭外圍？唔想俾馬會賺咁多

賽前大波咁高水 應該都係開唔到㗎喇

你可以賺馬會架

日本會唔會讓得太淺

金仔話想落去玩下

報左警 最快捷去澳博thx

客和巴西

1.68 不了

蒙古1-0

日本讓波有幾可贏 打隊千里達都00

屌你老母joy dream

北韓細波Gel得

外圍蛇頭

抵制馬會

有冇手足好期待北韓完場彈咩比分

今日又有ldl? 屌 missed

0:3

有

2.5大唔識叫

北韓場波真係給人充滿希望

我？

北泡針

個入球大都唔知中撚左未 鳩賭鳩估

土耳其打藍波咁撚廢 讓8.5 輸成9分屌你老母

痴鳩線俾隻cait射到一面都係

睇你班傻尻都爽北韓主場 笑尻4

屌香港遲d會唔會好似北韓咁

屌你老母原來係你

刺激

薜丁格的2.5b

盲賭

屌你廢撚到賴屎

1001

japan buy what
any water

有冇手足都上唔到

日本個場買咩

smallc

🐢100%

針左，黎巴嫩1-0 已fc

ok

Hi